樹洞

樹洞內告白
無人願甘心駐足聽這苦澀的話
在每日沉澱枯化
願意著有誰聆聽我的心一下

已經很勇敢，還是難過

?

有朋友好似無朋友咁。。。。

好掛住ex

Jm9